{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63177&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제비커밍리조트"
    },
    "text": "当ペンションは、全客室がオーシャンビューを鑑賞でき、巨済海を楽しむことができるペンションです。 周辺には観光地と海水浴場が近くにあり、巨済島で特別で楽しい時間を過ごすことができます。 入室時間は5時からで、退室時間は12時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、ペンションの全客室は禁煙です。 駐車も可能です。 利用中はペンションが提供する様々なサービスが無料で利用できます。 一年中プールやキッズランドなど、さまざまな施設が利用できます。 インフィニティプールは365日年中無休で運営され、冬季は5時から20時まで運営され、その他の時間は9時から20時まで運営されます。 しかし、天候や現場の状況によって運営時間が変動することがあります。 客室内では最大人数を超える入室はできず、肉類や天ぷら、魚の調理はできません。 ペットの出入りや保護者付きではない未成年者の利用も不可能です。 また、火災危険物質の使用や紛失、毀損などに対する責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、ペンションの事情によって情報が変更されることがあり、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動することがあります。 プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "全客室がオーシャンビューを鑑賞でき、巨済海を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には観光地と海水浴場が近くにあり、巨済島で特別で楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用中にはどんなサービスが無料で利用できますか？",
            "answer": "利用中はペンションが提供する様々なサービスが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "インフィニティプールは365日年中無休で運営され、冬季は5時から20時まで運営され、その他の時間は9時から20時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で制限があることはありますか？",
            "answer": "客室内では最大人数を超える入室はできず、肉類や天ぷら、魚の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りや保護者付きではない未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質や紛失、毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用や紛失、毀損などに対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、ペンションの事情によって情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間は固定ですか？",
            "answer": "プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 539
    }
}